失業率點計出黎？

Donki咁多人又反映唔反映到？

1-就業率

我指點數到幾多人失業？

數下就業人數

咪就係1-就業個班囉
一減呀

咁點知政府有冇造假？

睇下有幾多個係真嘅咪知

Cant

fx-3650p

Uk unemployment rate -0.1%

咁咪要知道總人口囉？

理論上有搵勞工署既失業人口先計
實際一定比官方數字高

點解唔知，邊個有身份證政府會唔知?

有個朋友做統計，佢話呢d係靠公司報，然後人手入。電腦計，所以炒散個d基本冇record. 成個制度都廢

no pay leave 計唔計

姐係每間公司要報果個月有幾多員工？

呢個唔清楚，冇問，但係靠公司報only

計勞動人口